跟進新葵芳花園瘋狂加管理費 - 24/02/21 「解‧圍」

跟進新葵芳花園瘋狂加管理費
- 24/02/21 「解‧圍」1/2
3,412 views•Feb 24, 2021

城寨 Singjai
278K subscribers

「解‧圍」

主持：伍凱欣 冼卓嵐 莊榮輝
嘉賓：吳劍昇 唐皓文
題目：《跟進新葵芳花園瘋狂加管理費》

逢星期三 9:30 ~ 10:30 pm

Facebook:

支持城寨Patreon